各位我覺得郭文貴好勁,佢講d野中曬

佢d爆料真係堅猛,呢幾日講親都中

佢爆料話歐洲呢一兩日會有措施幫我地

但係外國既野佢講得好中,除左中共入面d野,連香港野都講得好中

近排除左美國領事換人(任期完) 仲有咩中?

中條撚